今朝收到一個whatsapp

fat fat la

咁都有生意做？
香港人真係.....